{"translation-revision-date":"2021-07-02 21:27:49+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Use as featured image":["Anv\u00e4nd som utvald bild"],"Saving\u2026":["Sparar\u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Kunde inte ange den som miniatyrbild. F\u00f6rs\u00f6k med n\u00e5gon annan bilaga."],"Done":["Klart"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}