{"translation-revision-date":"2021-06-29 18:47:40+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Open document settings":["\u00d6ppna dokumentets inst\u00e4llningar"],"Open block settings":["\u00d6ppna blockets inst\u00e4llningar"],"Editor footer":["Sidfot i redigeraren"],"Editor publish":["Redigerarens publicera-omr\u00e5de"],"Editor settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r redigeraren"],"Editor content":["Inneh\u00e5llsredigerare"],"Editor top bar":["Topplist f\u00f6r redigeraren"],"Block library":["Blockbibliotek"],"Here's a detailed guide.":["H\u00e4r \u00e4r en detaljerad handledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Har du just b\u00f6rjat med blockredigeraren? Vill du veta mer om hur du anv\u00e4nder den?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e4r dig hur du anv\u00e4nder blockredigeraren"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alla blocken \u00e4r tillg\u00e4ngliga direkt i blockbiblioteket. Du hittar det \u00f6verallt d\u00e4r du ser ikonen <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["L\u00e4r k\u00e4nna blockbiblioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Varje block inneh\u00e5ller sin egen upps\u00e4ttning reglage f\u00f6r att \u00e4ndra s\u00e5dant som f\u00e4rg, bredd och justering. Dessa visas och d\u00f6ljs automatiskt n\u00e4r du v\u00e4ljer ett block."],"Make each block your own":["G\u00f6r varje block till ditt eget"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I WordPress redigerare visas varje textstycke, bild eller videoklipp som ett separat \u201dinneh\u00e5llsblock\u201d."],"Get started":["Kom ig\u00e5ng"],"Welcome to the block editor":["V\u00e4lkommen till blockredigeraren"],"inserter":["infogaren"],"Close settings":["St\u00e4ng inst\u00e4llningar"],"View post":["Visa inl\u00e4gg"],"Read about permalinks":["L\u00e4s om permal\u00e4nkar"],"The last part of the URL.":["Den sista delen av URL:en."],"URL Slug":["URL-slug"],"Status & visibility":["Status och synlighet"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Redigerar mall. \u00c4ndringar som g\u00f6rs h\u00e4r kommer att p\u00e5verka alla inl\u00e4gg och sidor d\u00e4r mallen anv\u00e4nds."],"%s (<a>Edit<\/a>)":["%s (<a>Redigera<\/a>)"],"Visibility":["Synlighet"],"Block":["Block","%d block"],"Block (selected)":["Block (valt)"],"%s (selected)":["%s (markerat)"],"Open publish panel":["\u00d6ppna publiceringspanel"],"Open save panel":["\u00d6ppna sparade panelen"],"Preview in new tab":["F\u00f6rhandsgranska i ny flik"],"Fullscreen mode deactivated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4get har avslutats"],"Fullscreen mode activated":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge har aktiverats"],"Work without distraction":["Arbeta utan att distraheras"],"Fullscreen mode":["Helsk\u00e4rmsl\u00e4ge"],"Spotlight mode deactivated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge inaktiverat"],"Spotlight mode activated":["Str\u00e5lkastarl\u00e4ge aktiverat"],"Focus on one block at a time":["Fokusera p\u00e5 ett block i taget"],"Top toolbar deactivated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har inaktiverats"],"Top toolbar activated":["Verktygsf\u00e4ltet i toppen har aktiverats"],"Access all block and document tools in a single place":["F\u00e5 \u00e5tkomst till alla block- och dokumentverktyg p\u00e5 en enda plats"],"Top toolbar":["Verktygsf\u00e4lt i toppen"],"noun\u0004View":["Visa"],"Feature activated":["Funktionen har aktiverats"],"Feature deactivated":["Funktionen har inaktiverats"],"Editor":["Redigerare"],"Code editor":["Kodredigerare"],"Visual editor":["Visuell redigerare"],"Document tools":["Dokumentverktyg"],"Document and block tools":["Dokument och blockverktyg"],"Editing template: %s":["Redigerar mall: %s"],"Preferences":["Alternativ"],"Add extra areas to the editor.":["L\u00e4gg till extra omr\u00e5den till redigeraren."],"Additional":["Ytterligare"],"Page attributes":["Sidattribut"],"Discussion":["Diskussion"],"Featured image":["Utvald bild"],"Permalink":["Permal\u00e4nk"],"Choose what displays in the panel.":["V\u00e4lj vad som visas i panelen."],"Document settings":["Dokumentinst\u00e4llningar"],"Panels":["Paneler"],"Contain text cursor inside block":["H\u00e5ll kvar textmarkeringen inom blocket"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Hj\u00e4lper sk\u00e4rml\u00e4sare genom att hindra textmark\u00f6ren fr\u00e5n att l\u00e4mna block."],"Show most used blocks":["Visa de mest anv\u00e4nda blocken"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["L\u00e4gger de oftast anv\u00e4nda blocken i blockbiblioteket."],"Choose how you interact with blocks":["V\u00e4lj hur du interagerar med block"],"Use theme styles":["Anv\u00e4nd temats stilar"],"Make the editor look like your theme.":["L\u00e5t redigeraren se ut som ditt tema."],"Display button labels":["Visa knappetiketter"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Visar text ist\u00e4llet f\u00f6r ikoner i verktygsf\u00e4ltet."],"Choose the way it looks":["V\u00e4lj hur det ser ut"],"Display block breadcrumbs":["Visa synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Visar synliga s\u00f6kv\u00e4gar f\u00f6r block nederst i redigeraren."],"Spotlight mode":["Spotlight-l\u00e4ge"],"Highlights the current block and fades other content.":["Markerar det nuvarande blocket och tonar ner annat inneh\u00e5ll."],"Reduce the interface":["Begr\u00e4nsa gr\u00e4nssnittet"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Komprimerar alternativ och konturer i verktygsf\u00e4ltet."],"Decide what to focus on":["Best\u00e4m var fokus ska hamna"],"Include pre-publish checklist":["Inkludera checklistan f\u00f6re publicering"],"Review settings such as categories and tags.":["Granska inst\u00e4llningar som kategorier och etiketter."],"Choose your own experience":["V\u00e4lj din egen upplevelse"],"Custom fields":["Anpassade f\u00e4lt"],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"%d block is disabled.":["%d block \u00e4r inaktiverat.","%d block \u00e4r inaktiverade."],"Text formatting":["Textformatering"],"Forward-slash":["Snedstreck"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["\u00c4ndra blocktypen n\u00e4r ett nytt stycke lagts till."],"Block shortcuts":["Kortkoder f\u00f6r block"],"Selection shortcuts":["Genv\u00e4gar f\u00f6r markering"],"Global shortcuts":["Globala genv\u00e4gar"],"Underline the selected text.":["G\u00f6r understrykning av den markerade texten."],"Remove a link.":["Ta bort en l\u00e4nk."],"Convert the selected text into a link.":["Konvertera den valda texten till en l\u00e4nk."],"Make the selected text italic.":["\u00c4ndra den markerade texten till kursiv."],"Make the selected text bold.":["\u00c4ndra den markerade texten till fetstil."],"Display these keyboard shortcuts.":["Visa dessa snabbkommandon f\u00f6r tangentbordet."],"Navigate to the previous part of the editor.":["G\u00e5 till f\u00f6reg\u00e5ende del av redigeraren."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigera till n\u00e4sta del av redigeraren."],"Show or hide the settings sidebar.":["Visa eller d\u00f6lj sidopanelen f\u00f6r inst\u00e4llningar."],"Open the block list view.":["\u00d6ppna vyn med blocklista."],"Toggle fullscreen mode.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av helsk\u00e4rmsl\u00e4ge."],"Switch between visual editor and code editor.":["V\u00e4xla mellan visuell redigerare och kodredigerare."],"Show more settings":["Visa \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"Hide more settings":["D\u00f6lj \u201dFler inst\u00e4llningar\u201d"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Ytterligare inst\u00e4llningar finns nu tillg\u00e4ngliga i Redigerarens sidopanelen med blockinst\u00e4llningar"],"Block settings closed":["Blockets inst\u00e4llningar \u00e4r st\u00e4ngda"],"Exit code editor":["Avsluta kodredigerare"],"Editing code":["Redigerar kod"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["V\u00e4lkomstguide"],"Tools":["Verktyg"],"Keyboard shortcuts":["Tangentbordsgenv\u00e4gar"],"Block Manager":["Blockhanterare"],"Copy all content":["Kopiera allt inneh\u00e5ll"],"All content copied.":["Allt inneh\u00e5ll kopierat."],"This block can only be used once.":["Detta block kan endast anv\u00e4ndas en g\u00e5ng."],"Transform into:":["Omvandla till:"],"Find original":["Hitta original"],"Disable & Reload":["Inaktivera och ladda om"],"Enable & Reload":["Aktivera och ladda om"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["F\u00f6r denna \u00e4ndring kr\u00e4vs det att sidan laddas om. Se till att du har sparat inneh\u00e5llet innan du laddar om sidan."],"Footer":["Sidfot"],"Block Library":["Blockbiblioteket"],"Drawer":["Utdragsl\u00e5da"],"Pin to toolbar":["F\u00e4st i verktygsf\u00e4ltet"],"Unpin from toolbar":["Lossa fr\u00e5n verktygsf\u00e4ltet"],"Close plugin":["St\u00e4ng till\u00e4gget"],"Code editor selected":["Kodredigerare vald"],"Visual editor selected":["Visuell redigerare vald"],"Modes":["L\u00e4gen"],"Options":["Alternativ"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["L\u00e4gg till block"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"Blocks":["Block"],"Manage all reusable blocks":["Hantera alla \u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Document":["Dokument"],"Appearance":["Utseende"],"Excerpt":["Utdrag"],"Content":["Inneh\u00e5ll"],"Select":["V\u00e4lj"],"Copied!":["Kopierat!"],"Template":["Mall"],"General":["Allm\u00e4nt"],"Cancel":["Avbryt"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Help":["Hj\u00e4lp"],"Back":["Tillbaka"],"Close":["St\u00e4ng"],"Remove":["Ta bort"],"Site Icon":["Ikon f\u00f6r webbplats"],"Publish":["Publicera"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Add":["L\u00e4gg till"],"Edit":["Redigera"],"Uncategorized":["Okategoriserade"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"Header":["Sidhuvud"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"Plugins":["Till\u00e4gg"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}